Het was integendeel de exact berekende haar begrijpen haar eigen wensen; en nooit had ze dus echt het gevoel dat ze konden hem liefgehad, zoals nu, wanneer alle liefde moet tevergeefs.
Maar zelfregulering, hoewel het zou begeven, kon niet engross haar.
Lydia--de vernedering, de ellende was ze aan hen allen, binnenkort opgeslokt elke particuliere zorg, en die haar gezicht met haar zakdoek, Elizabeth werd al gauw niet meer van alles; en na een pauze van enkele minuten, was slechts opgeroepen om een gevoel van haar situatie door de stem van haar partner, die op een wijze die, hoewel het woord compassie, sprak eveneens terughoudendheid, zei: "Ik ben bang dat je al lang verlangend mijn afwezigheid, noch heb ik iets te vorderen op excuus van mijn verblijf, maar echte, maar nutteloos.
Zou de hemel dat alles kan gedaan of gezegd dat ik misschien bieden troost aan deze nood!
Maar ik zal niet hoefde u geweest, die misschien opzettelijk te vragen om uw dankbetuigingen.
